是日晚餐 餓撚請入。。。

幾好食，但唔飽

好唔好食

bb個包幾好食呀

牙b我地今日好夾

翼翼今日都食咗呢個？

芥末包冇芥末味，脆薯又係冇味，似食麵粉，傻蛋包未食過

傻蛋包個汁好似是黑椒汁？我初頭以為好大個點知原來唔係，食完都唔飽

我地今日不約而同一齊食炸野

晚餐會食咩炸野先

炸著角同炸雞雞炸魚魚

唔敢叫

開心死啦咁多炸野食

我用機自己篤咋

又食辣殺

都幾好食呀唔算辣殺

我仲未試

好滿足 見到有巴打食天婦羅飯心思思諗住聽晚再去食秋光

Agger去試下啦

好貴呀
你啱啱好返就係咁食炸野

要狠狠地補償返病左嗰兩日失去左既快樂

個包皮好難食

D薯嘜得幾粒